# NASA astronautas

Plugin que crea una base de datos, inserta 2 paginas en el administrador de wordpress, una muestra un formulario y otra un mensaje de agradecimiento, en su interface tiene un panel de configuración y una pagina de reportes,  